民建聯為香港市民努力左咁多年，好應該去報答佢地

希望大家用完口罩唔好丟左佢
而係聽Ann姐講，用蒸既方法去消毒
然後寄去佢地辦事處，等佢地唔使出去同人爭口罩用
如果寄唔到，可以直接放係佢地辦事處門外
希望疫症期間，民建聯成員都有消毒過既口罩用
多謝大家

贊成

俾Anal 姐自己蒸